{
    "people are playing_one": "명이 연주하고 있습니다",
    "people are playing_other": "명이 연주하고 있습니다",
    "New Room...": "새로운 방…",
    "room name": "방 이름",
    "Visible (open to everyone)": "공개 (모두에게 열림)",
    "Enable Chat": "채팅 활성화",
    "Play Alone": "혼자 연주하기",
    "You can chat with this thing.": "이것과 채팅할 수 있습니다.",
    "MPPNet Community Forum": "MPPNet 커뮤니티 포럼",
    "MPPNet Frontend Repo": "MPPNet 프론트엔드 저장소",
    "MPPNet Reddit": "MPPNet 레딧",
    "MPPNet Discord": "MPPNet 디스코드",
    "Rules": "규칙",
    "Multiplayer Piano Rules": "멀티플레이어 피아노 규칙",
    "Room Settings": "방 설정",
    "MIDI In/Out": "MIDI 입력/출력",
    "Synth": "신디사이저",
    "Sound Select": "사운드 선택",
    "Client Settings": "클라이언트 설정",
    "Account": "계정",
    "Clear Chat": "채팅 지우기",
    "Get Crown": "크라운 얻기",
    "Vanish": "사라지기",
    "Connecting...": "연결 중…",
    "Volume": "볼륨",
    "PLAY": "연주",
    "go": "가기",
    "Drop crown": "크라운 내려놓기",
    "Only Owner can Play": "소유자만 연주 가능",
    "No Cussing": "욕설 금지",
    "Ask bots not to index this room": "봇에게 이 방을 색인하지 않도록 요청",
    "Inner color:": "내부 색상:",
    "Outer color:": "외부 색상:",
    "Player limit:": "플레이어 제한:",
    "APPLY": "적용",
    "My Fancy New Name": "나의 멋진 새 이름",
    "USER SET": "사용자 설정",
    "User ID:": "사용자 ID:",
    "User's ID": "사용자 ID",
    "Reason:": "이유:",
    "Ban reason...": "차단 이유...",
    "Duration:": "기간:",
    "Amount of unit...": "단위 수량...",
    "Seconds": "초",
    "Minutes": "분",
    "Hours": "시간",
    "Days": "일",
    "Weeks": "주",
    "Months": "개월",
    "Years": "년",
    "Permanent": "영구",
    "Note:": "메모:",
    "Optional note for staff...": "직원을 위한 선택적 메모...",
    "BAN": "차단",
    "Log in:": "로그인:",
    "Discord": "디스코드",
    "Logged in as": "다음 계정으로 로그인됨",
    "Log out": "로그아웃",
    "Chat": "채팅",
    "MIDI": "MIDI",
    "Piano": "피아노",
    "Misc": "기타",
    "Show timestamps in chat:": "채팅에 타임스탬프 표시:",
    "Show user IDs in chat:": "채팅에 사용자 ID 표시:",
    "Show ID tooltips:": "ID 툴팁 표시:",
    "No chat colors:": "채팅 색상 없음:",
    "Hide chat:": "채팅 숨기기:",
    "Ok": "확인",
    "MIDI Connections": "MIDI 연결",
    "Inputs": "입력",
    "Outputs": "출력",
    "Multiplayer Piano": "멀티플레이어 피아노",
    "Did you know!?!": "알고 계셨나요!?!",
    "You can play the piano with your keyboard, too.  Try it!": "키보드로도 피아노를 연주할 수 있습니다. 시도해보세요!",
    "Joining channel...": "채널에 참여 중…",
    "Synthesize": "합성",
    "ON/OFF": "켜기/끄기",
    "square": "사각형파",
    "sine": "사인파",
    "triangle": "삼각파",
    "sawtooth": "톱니파",
    "Output own notes to MIDI:": "내 음표를 MIDI로 출력:",
    "Disable MIDI Drum Channel (channel 10):": "MIDI 드럼 채널 (채널 10) 비활성화:",
    "Virtual Piano layout:": "가상 피아노 레이아웃:",
    "Show piano notes:": "피아노 음표 표시:",
    "Hide piano:": "피아노 숨기기:",
    "Highlighted notes:": "강조된 음표:",
    "Don't use prevent default:": "기본 동작 방지(prevent default) 사용 안 함:",
    "Force dark background:": "강제로 어두운 배경 사용:",
    "Enable smooth cursors:": "부드러운 커서 활성화:",
    "Hide all cursors:": "모든 커서 숨기기:",
    "Hide all bots:": "모든 봇 숨기기:",
    "Hide Cursor": "커서 숨기기",
    "Mute Notes": "음표 음소거",
    "Mute Chat": "채팅 음소거",
    "Mute Completely": "완전히 음소거",
    "Direct Message": "쪽지",
    "Mention": "언급",
    "Give Crown": "크라운 주기",
    "Kickban": "강제 퇴장/차단",
    "Me": "나",
    "Language": "언어"
}
